收皮啦鍵盤戰士，又話全民口罩

一個都見唔撚到呀

反而見到有個c9拖住個女

兩個都有戴口罩呀

出街人都唔多個